一人一個好經驗分享比後輩

唔好打飛機
唔好食煙
唔好賭波
學會投資

仲有無

唔好上連登！

點解唔好打飛機

老咗會變滴滴仔
個肌肉控制唔到
成日見啲呀叔痾尿痾十世

睇下戒色文

仲有好多細個已經虛